如果真係有得取消中國國籍要點慶祝？

持續半個月嘅慶祝活動

而加要被取消先可以申請bc

快點取消我